有無人出黎唔係aim 對抗 係等機會獅鳥

唔洗裝

等機會 獅鳥

成效更佳